觀塘區standby

街站非常平靜，但希望觀塘友可以隨時update資訊。有咩落番來幫手

推

現場未夠50人